原來仲有好多人玩 PUZZLE & DRAGON (58) 人氣轉豬驚 X MAGIC THE GATHERING

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：
● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：
巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔
● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組
● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)
另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

留名

咁撚長

問多次 有冇巴打可以借隻光明王黎用下

192 337 292

仲以為大家有共識忍住唔開

加左

Done

終於中鑽 但又係中木屬` 屌

我冇體打 掛埋聽日ok嗎 唔該

家下啲90後 weak 到

有冇巴打清金錢戰武龍關

我00後 luna黎

好掛住舊登既pad post
又有一仔 kc巴 會長 石修 火米 拳王等等等等
宜家都走晒人了

用蛋龍轉8c點轉呀

9秒喎Ching

上次係咪七秒

轉足8場都過唔到
石都蝕埋比佢

唔係4秒？

小著留名

有冇人想升宙赫
原來宙赫淨係要升15技

lap

🐣

牙寵在那兒

仆街 唔記得轉ac

🐥

白蛇拜拜

有冇人有興趣一齊半體清7月任

無

有冇人打蛋龍?
利申冇速刷

炸彈果層過唔到

你開? 我可以射
開細蛋?

有神快拜

99體果個唔係好D??

見人地話打細蛋換做大蛋 係多過打大蛋關

ok 我開
44649701

做咩斷左
再黎 97364657

再開? 一入你就斷

冇晒體啦 thanks

thx

個第10層好難打

有無爸打教路點轉

呢關我係先轉最上個行 再轉兩行炸彈 最後轉中間

呀仔乖 唔好再挽轉豬驚啦

啱呀 咁就唔使撩嚟撩去 專心轉中間就ok

52手咋喎師父.....

50

我廢

40

一入去白蛇自己認輸 轉乜撚

48

學到野

46

仆街 出斜手

熱愛轉珠

轉會數碼淫蟲啦 2018 仲轉豬， 隻寵吠緊

個34冠大大 比人抽水抽到去巴哈

34冠大大?

有內幕 想唔想知

邊個大大34冠

閃光

今次轉珠時間又長咗
c盾又低咗
咁都要上網揾人出攻略🧐

講未

又做懞撚

吹呀屌你老母 我依家轉緊 一陣貼上黎問

笑笑笑，有時間就去鴨記公廁開工幫人轉啦

掛住轉唔洗馬桶
臭撚到

佢出名冗，成日返工訓覺

小妹記得佢以前開台個topic串鳩心囝課黑石

下 連心囝都搞 可恥

番工唔訓 有咩好做

抵佢死啦

真，心囝咁得意都搞

Time attack 虹coin啦屌你老母

玩緊寶可夢quest

🤔🤔🤔

siu45siu4

杯葛app驚先係正道

好多廢柴

ok, 準備重捨ps4

點轉

轉快啲

用手轉

小圈子垃圾

佢用開牙寵條J 黎轉

點解個正負皮分兩行🤔

轉唔掂😞

有咩打先 聽日久違準備出門口買乾糧

叉緊部SWITCH挽寶可夢

有無推介？

等緊火影

想要艦長
比左兩隻王神我

抽多2隻就可以有艦長

想賣acc

用牙寵換

其實潛覺熱門係裝邊啲？
75萬水mp嗰隻我唔邊裝邊款好

30！

20

10

求帶過

LV10好難

神killer

個名長左咁多, 爭D搵唔到個Post

依個先係

青令最叻做壞規矩

派機宙係咪佢諗出黎

中間水珠起手

轉到47手 但唔識貼

動かし方を共有可能なURLで開く。

會開頁新 COPY條LINK

有冇人幫下小妹

不了

你唔得就唔得啦屌

隔咁開 打過啦

唔記得咗個47手點轉 你睇下50手o唔ok

真係關事架咩 咁我打到似樣d先問

等蜻蛉答 佢齊冠轉珠神

垃圾pad

我過左

試下課金

第8層 要點過 過唔到

血牛隊帶個盾 ezez

Okay 轉港版先

一

我覺得我自己過到

求救，轉左幾體啦

嘩 呢個咁易

又助養咗牙介

51手

sl同pc加持下小每一擊脫離白蛇寶

3之4

48=,=

最左暗珠起手, 求救

垃囝

4神殺成81倍好吸引 但會唔會難控傷

點樣81倍

之前上網睇話一個3倍 不過好耐無留意 依家有唔同？

我都係新手, 想知 同問

潛殺一個1.5
右邊個欄野個d先係3

咁要等其他巴打答 我見隻野郁郁下幾型就換咗

咁裝唔裝多3神殺好？

最後，求carry

打倒上LV10

47

搞掂
thanks

好多轉豬GOD

系

想問係咪要黎過

係

一開波就轉少com

轉唔掂

轉豬從來不易 這個你我早已知

毒珠係爆彈，有冇巴打幫幫手
自己慢慢轉轉到，但要92手先得

70幾手 再研究下先

係咪d珠散得滯要砍掉重練

白蛇尾關其實係咪想勸人棄game

尾關易過尾二

轉快D咪得

要諗點縮步重難過落手轉

尾關就黎轉到手指起枕

我自己習慣轉到易睇嘅就

咁樣為一邊

艦長係咪要繼返自己?

跟左巴打個步驟轉然後轉唔切收左皮

巴打thx,但我已經失敗左啦

Sorry 我都係收收皮先

等我刷個易轉既先

加油

加油 我就是成功例子

今次真係好易 上次多1c 少1秒真係

點跟 個個都咁勁

真係轉唔到...

呢關白蛇易過上次咁多 山本萬歲

卡住咗lv9
有冇巴打幫我

轉唔到棄驚啦

利申 已經del左

除左鐵丁同我 有幾多人真係棄到驚

hi

唔識轉豬學人玩轉豬驚

呢個最快幾手

3日冇料

自己出定石OK?

33手 想知再講

29

28

個盤面咪算易轉

小妹認為炸彈g 5-3之後出盡飲奶力轉就ok 44通常死得人多
利申2000體經驗

重刷

大你兩手

有鳩妖魔

ging

屌你仲未有料

轉唔到8C ,

^友抽機

我都係, 卡住係9C

轉豬god

垃圾

靚首抽？

有無買寫真？

你係

樓上勇武反立

攞個屎忽夾佢塊面

早晨啊咁多位bb

47303💔

早抖

再講嬲架

47303

嗨

想課金 賭咩搵錢穩陣🧐

日本

左下水珠起手 求救

係咪有人重未過到白蛇

我

你全家4個人都返工就算基層工作都唔會太窮架

班所謂基層係要assume搵10k多少少 老豆老母打躉屋企 條女唔知殘廢定咩 3餐購物消費全部要靠你果10k人工

射左

屌你老母世界杯icon無中國國旗

係我心入面

有無搞錯

高價請代轉 根本轉唔倒

感謝2位

有無得點埋歌？

有冇巴打未過Magic或火伴龍 協力清左佢

收到風多柯打到接唔曬啦 要分比d巨頭接

咪亂屈

多多都接

手機驚都要代打系咩心態牙

想問下知唔知9號換喇叭係用咩換

射完未

Sor 打錯

8C 求大神幫拖

更

52手9c

開pdc咪唔洗煩

搵你幫我轉

太多step條線好難跟
利申 6年用家

直接轉仲快過PDC

點解你地個個都轉到

技術

轉快少少就過左

pdc

笑你老母 今晚唔俾飯你食

我都係想確認吓係PDC定係PC啫

Padcarry

寵店雞

pdc 有得模擬轉豬咩

屌😂😂😂😂

轉你粒珠

仲未有光荷老師

無用開嗡錯都比人笑
利申比錢叫人轉

補多句蜻蛉好惡

青令不嬲都係雞

串你唔起咩

屌你老味

轉豬俠聯盟華麗留名

係呢個名了

想知bonny豬近況

關你撚事

屌你串柒柒打撚死你先

(困難題)肥面龐妮的鄰居叫什麼名字？

我好似填咗垃DEE

下我填左遲仔

最後我入唔到...

幾時關個轉珠青令俠

開

原來要入表申請

轉g要考牌

入谷不嬲要過五關斬六將,你新手呀?

條女咁ge樣 不了

我FD LIST又真係有個人寫轉豬聯盟...

牙立黎

Stop making stupid ppl famous

屌你老母 酸到

有乜閪好酸

人靚 出名 轉珠勁

寵物粉絲

咁多位bb早晨啊

早抖啦

龜清咁惡嘅

邊有

收嗲啦廢物

點解佢成日咁串😯

又低賤又無文化

我同意

重玩返D野完全唔識，可以點pick up返

課金

有冇plan B呀?

問900lv 大神同佢啲fd

會然LXXxxxxe？

寵物閪爛坦牙

有冇人代轉
轉左幾日
得9秒點轉

我係辣殺.轉唔到8C

加入轉豬俠聯盟
填完form會有專人聯絡你

30手

連第9層都過唔到

巴打我用水魔女過
減傷/倍血都應該ok 呀

試過艦長水魔女
但2次都BOSS關死

收皮啦

幫手啦仆街

keep 住有7 C 應該冇事架
我之前都有試過boss 關死 但因為轉唔到7C 咋

應該有快啲

識閪轉咩 我多步數但9秒好似18秒咁轉

都唔知你up乜

好多手 但我試過9秒內實轉到 最多甩1c

即係轉快少少

柒夠未

我遲下放D威嚇去打
我覺得係輸冇威嚇...

猶格 2色陣X6

...冇猶格

200抽中得兩張爛鬼卡

Mc式回覆

得4隻200倍炮

屌你老味 得1隻

屌你老母正遲狗

差唔多300抽齊
5隻200倍炮

點跟🙇🏻

有冇得4-50手

幫你轉埋好唔好

其他0呀 屌你老母臭閪

曬夠未

D彩虹幣留黎有無用？
有無講之後仲有無其他野換？

你去問下山本

你估個個都ching0咩

小妹邊有撚

呢度d大神好能串

係...

屌你老母

有無巴絲可以幫我轉到8COMBO
毒珠係炸彈要清晒

是但轉啦

臭雞寵 唔幫仲要咁多野講

收爺啦

邊到鄉下❓

邊個講野邊個就係鬼

寵豬收皮 邊個最開心

THANKS 但好高難度

搵心仔轉咪得

已經冇斜轉

我再試下

玩完未 日日都係貼白蛇圖

知你條無撚樣勁啦

無撚樣

笑到醒左

呢個好笑過白蛇圖

已經俾蛇打死左
再黎多次，8COMBO 求救。

我屌呀
食左石回體係咪會變EASY MODE
我靠自然回體打左幾日白蛇都過唔到尾關
諗住食石回體幾石換都抵
食完第一次就轉到
依家爆體無野打

幫我打

我真係好想知平時d人轉開幾秒
係咪插哂手指潛覺

屌..都唔知點打...90秒就差唔多。

轉珠廢，唯有用速度取勝

屌白蛇最尾個任第2關都輸，我覺得自已係零。

前幾日見個日本妹轉左四五十場都未過到

又輸多次呀..第3次輸物關。

第2關

我由暗玩具龍刷赫拉時代玩起居然打蛇第2關事5次。

你好嗎

放棄啦。

咩嚟

屌你老母,邊條撚樣諗第10關出來架?
d野唔想送就咪柒出啦.......出左撚屎關,玩到人都興.

唉,屌,撚屎GAME

求救呢個諗左好耐點轉到有埋水

我都試左40次先過到 大家加油

冇水你都可以有8c嘅

水珠起手咪得
其他屬咁近

why need 水

轉左邊4粒再轉上or下3粒
然後轉埋中間12粒 右邊就自然排好晒
用呢個方法好易

1秒10手

想問大家覺得雷神定黑龍契弟有用啲？ 換寵要換走其中一隻

雷

冇野打 執7左佢啦

有無巴打幫手,定要斬掉重練

加快手速

臭雞 唔幫仲要咁多野講

早晨啊咁多位姊妹

唔該巴打
仲有最後1步

Easy

靠ed既都係垃圾

巴打好似冇講邊格開始？

原來得8c 千奇唔好跟

其實個版面咁靚邊到起手都轉到10c 係我手多先得8c

最尾個層固定起點

所以金強巴 到底邊格起手

頂
急得濟唔記得講
最左嘅綠色
我要好多手先得

50幾算唔算多？
俾我諗多陣

轉珠力大爆發
33手

嘩屌

好彩有撳save
已經轉唔返

勁到你.....應該無得再少

用埋斜豬 31

上面無斜31

上面個巴打仲勁

好多高手

跟唔倒
我放棄唔打10層算

渣ga

巨頭互串

我愛清力

6清仲要唔要水碳

想要

射左粒比你了

各位巴打好勁
唔該晒
射咗

好彩呢到啲巴打好人唔同心囝搶生意

係
希望心囝唔好怪我地
最多我聽多啲心囝唱歌

冗蜻： 心囝價9折

8 combo求救

堅不過太難轉轉唔到

神轉埋俾你睇 都轉唔到 不如del game

有冇大神教下路

得66手

轉左左右同個底就易諗啲

光の精霊王 依家係咪冇地下城打到

等人派

唔該巴打先

求救

唔該巴打先
希望轉得切

求幫多次
岩先手殘死左

58

屌 想斜轉個陣又轉唔到
睇黎要放棄
唔該上面2位巴打

屌 白蛇到最尾個關先黎撻q

真係垃圾驚

有冇巴打刷星霜龍 想升番隻黎玩玩

終於抽到1粒鑽強

3個7C 果隻鑽強 入唔入到幽助隊

防毒裝

唔係隊員黎嫁咩

有鑽

實得架

抽唔到彩龍

我都抽唔到

好彩DVD式取暖

好彩唔係DVD取暖

咁小妹真係抽唔到

11點 如果有手足刷希石 叫我
機石齊AB

巨頭未訓醒？

巨頭星期日屌女仲轉豬咩

係咪炎柱搭火奶pt?

6清有彩龍

2隻用4粒虹幣換既寵 值唔值得換

又唔係有其他入手方法
d虹coin唔通拎去換精靈王咩

等多幾隻再算

最終層轉唔到9combo

我第一次過到炸彈太興奮又係炒咗9c 之後打多成條體先過到

有冇ching有加旋
要有killer

最後一關
要中間左面既光珠做起點 最少9COMBO
求幫手

冇野了
過左

求神人幫手

呢條link先係

咦 衰左

激謝
練習下先

加旋其實裝咩killer先合適？

過了!!
最後啦

神/龍
要針對橋姬咪平衡killer

咩珠起手？

左下水珠, mark左+

求大神

勁

要咩KILLER

神/龍/平衡

3平 得唔得

廢新手玩返無耐，有冇大神可以幫幫手 無限感激

得 thanks
仲有最好繼一把光橫武器

仆街衰左

分得太開 不如再黎過

有冇b組開希石場

再度求助

好難，已死

依個版面會唔會易啲

盡左力

貼錯，呢條先岩

thx咁多位大神

差唔多60

墳god 依題好似齊啲?

呢個版面正

過左了，多謝連登大神

有冇大神幫手過LV9

繼左

副帳 １take
主帳 十幾take

今次靚仔啲

51

痴線 疊珠疊撚到

都係衰左...
btw多謝幫忙

疊豬俠

得8c，未疊到極限

有冇add fd

137 219 680

added

小妹做錯咩

屌你係咪ADD 係咁彈出彈入好撚煩

Add咗

有冇人一陣10點贈龍比我企下

仲有冇長掛幽助既FD子

親友未招人

@垃囝

大把

@ming

今次又係轉宙杯

183589835
291524467

有隊抄未

6

跟唔到

早晨

遲神咁早起身嘅

食左屎未

墳神

點跟

有隊未 爆左2日體

幽助不了

R3用守龍殺唔死

插平kill囉

俾條隊你 你自己都要用腦諗下架

笑夠未

金曜大集合這關怎有的?

radar換 (好似係)

老虎機再次勝利
課金狗保護杯

0.1仲使唔使打

唔該晒

幾時先有狗女抽，無狗女無西屌

刷友情真係好好挽

有返以前刷蝴蝶刷追既感覺

刷幻獸

重拾興趣❗️

個杯用轉宙1combo定7x6屈combo好d

遲仔隊鳩轉最好

笑閪咩

人在旺角 打個卡先，好多MK 好驚返唔到屋企

躝啦重課狗

mkjai

一粒鐘升1%

454咁串？

艦長仲要鏖

最憎牙遲(米八mk大隻金毛重課狗）

醉曖牙六(米八mk大隻金毛重課狗）

又屈

頭先見到你比幾條毒撚圍住所以無叫你

漏咗食女獸

213066747

我啲fd 黎

New player Lau Ming

我係其中一個毒撚 頭先見路過到雀清比班mk妹圍 驚佢返唔到屋企所以組團去幫佢解圍

你破壞左牙雀破青嘅大好機會

Added

破左澳豬隻豬

想破
邊度有

澳洲

有冇巴打可以換隻機星之右手比我
想合隻機械人刷盃

Glay added

加咗

同求白幻蘿繼眼鏡
328667707

偷偷地add jor🙇🏻

好正

神KILL換龍KILL 意密

屌拿星掛住玩數碼暴龍蝕咗4隻聖誕龍

清god整粒龍殺黎得5得

冇貨啦=.=

哭左

你game Id 係咩
我想換但唔知有無added過你

6清好波!!

197 843 334 有人同我換左了

屌 原來係47303=.=

未夠30日幫唔到

有冇人有今次ga仔預測7% border睇睇

最慘係其他部位有四五隻
都未出第一隻右手

個人覺得應該去到12萬

脫左節
想學打 裹雙極 我咁組岩唔岩

[quote]脫左節
想學打 裹雙極 我咁組岩唔岩

繼下風神 同吸屬 同寧寧

e巴 我想知你細a點繼法

都係毛毛？

手指章

無幽助唔答

有無巴打刷醫好？

刷醫女

預測border line 112xxx

12萬都想知點計

升咗上117000😱

MOLA MOLA

今次個杯用咩隊

APK

A你老味牙

IOS

UPK

0.5 上岸了
應該夠頂到尾

巴打用咩隊

好貴
玩老虎機咪得

轉宙

猶格
用猶格打到12萬 應該夠頂

是但抄上到岸就得啦

木magic應該食咩潛覺
見人掛左但係無食潛覺

見人食平衡殺*3/神*2防坐*2

no
白狗 守龍
我分身一隻+c都無😂

打卡

ok 你可以收工

呢排入數碼世界 轉左去日本時間，有日差啲早收工

有更新

覚醒スキル内容
【コンボドロップ】
自分と同じ属性のドロップを12個つなげて消すとコンボドロップが1個落ちてくる(最大3個まで)

清你最尾入左邊間

iPhone Xに対応します

好過無

原來有咁多負皮
個topic諗咗我幾晚

1正皮係我俾嘅

最後同時有新世界同新輝諗左好耐揀左後者
你呢

我係借ac比人問個fd入左瑞安

瑞安都好出手高
聽講有23k

小妹開左8個分身比負皮

新輝team a定b

b
寵清係同行?

係
佢幫人配眼鏡

佢比人射哂係眼鏡到

mao

喂

tmd有病

屌你老尾究竟打空中都市最後果關會唔會出
No.030 - ホワイトコドラ
白色幼龍
★★
架 仆街打左20幾次都唔出

搵fd籽易比你會易d

易比我OK? 我要進4547呀

光波降臨咪有

要一個月
可以加住先 到時都未有易比你

光防打七月任上級好似有😑

搵到了 thanks bro

龍kill

識玩一定3平KILL

咁多地盤清

之前做過先生

我做過小姐

地盤猛鳩

邊間夜總會

又一日

牙蛇? 做過ha盤望落好hea日日轉豬等收工都得咁款。。。

地底泥

仲着緊瞓覺件色情睡衣

冇10秒上點轉豬牙

今日射左波 正

落泳池J 女先

想偷睇你換泳褲

我不嬲唔着

掛未

有冇巴打可以carry小妹打lv10

行政組牙

唔識游

我都係最近先自學

好想去泳池更衣室做愛

同啲阿伯做

你一直都係

剛剛睇片學完

掛緊轉宙白狗呃友情

用左了

冇人用

哭

幫你用埋

忍痛退化隻覺醒毛毛

幫我用埋未 友情點告急

用jor

幫晒

根本由一開始都唔應該進

下

推2同盾喎

之前唔知同你刷咩，逼我進左

魔原獸

想要風神

問牙寵拎

係咪是但搵隻寵 繼3防毒就打得 裹雙極

最緊要唔好死

想要友情點

要一個正常既腦

Dse放榜

有有ching有輕鬆拎友情點方法 發覺冇門路sell友情

想問下木屬cd3回合以下既寵有邊d
唔該

雀清

蠻龍

OJ

點樣搵全部出黎?

排列方式 技能最少冷卻時間

關羽撚事

協力刷野

如果無人肯同我打呢

求帶裡極

宜家有200友情刷 係最多了

如果2分鐘內過唔到呢

打緊神格XD

入三體力嘅場 揀fd入場然後走

THZ

又自私打

==

宜家嘅話真實之洞係最多 協力友情點係體力消耗*2

協力打地獄級

輕鬆

蛋龍 企位
1861 4805

@和泉玲奈

唉 127收工

Lv9用咩過 個根性好煩
成日唔小心秒左

@3z

簡D隊長技有追打去破根性

點解交易嗰度用神殺換唔到平殺

點會?

你LOCK咗神殺?

我係出神殺公開換
但卻嗰度冇得揀平殺

你未見過平殺?

猶格加光明王

儲完技就秒得

我諗係，我小號玩到幾百lv
意然未有過平殺

咁你咪大號過俾小號

想問下點睇今日地下城內容? 逐個搵好麻煩 唔識日文

?

呢頁點搵 btw thank you

真膠定點 戰友網好好洗多啲用

但唔好盡信

關資料嗰啲等勇者初見係常識

呢頁真係唔知 平時係搵寵多

佢啲廣告好撚柒煩

Adblock

有次冇為意…

原來有個咁嘅網
平時睇開日本仔攻略 寫到屎咁

ching識日本話

首頁黎喎大佬
平時左上角banner 撳落去都出返首頁架

Adblock
好撚洗好撚用
尤其係PADBLOG個d 用電話睇要撳幾個廣告
心諗你係唔撚係咁等錢洗

可能之前save低左做書籤係呢個
用用下就無為意

冇撚錯

齋睇news

114係咪做唔到人

笑閪

141先做到

116腳都震緊

咁都係放棄算
抽唔到隻20萬直傷

你老虎機？

唔關事

抽咗200幾抽友情
木炮又冇
20萬assist又冇

比課金狗屠

7月11

過番去淫蟲啦

得27分 讀唔到神科

啱啱排完ivd

ive

Ive

我想問下各位而家興玩咩倍數隊

利申老玩家回歸
好多新嘢唔知咩黎

OU係咪U

你i大夠大啦

而家d寵一般倍數都唔低得去邊 最緊要個隊長技有埋倍血/盾(好似係)

咁即係咩角色會好d
麒麟仲有冇得橫行？（而家最高倍係？）

抽水魔女

日常抽蛋機有得抽？

等

立清日？

唔計執左個pad post
pad真係就執

差d入唔到17%

終於破處第一個王冠 12萬2

條線唔好升呀

水著未

牙立24小時著緊

風神

你第一個學咩人係到推

個冠咁撚柒就唔破算啦

有次衰左 就次次要追。。。

利申：好似今年破處，而加差一個上金

想追多2隻

垃圾追黎做咩

風神令女

唔好屈

告急 需要大量友情

非親友用一次先得雞碎咁多

仲未add到大神

我愛少佐

你成日換ac邊有咁多位😑

你不是還有三抽嗎？

冇呀

新手求愛德幽助好友 269 642 354
另求一位巴打加親友 會長ON 可以加TG得閒一齊打

求眼鏡白狗女打杯
328667707

@MING條

如果7%條線上到12萬2，大把人絕望

PAD冇合作活動池抽 又冇神UP開

MOLAMOLA 執甩啦

41%

又執柒JOR

幾時再開幽助?

幾時再開龍豬?

龍珠仲有野好抽咩?

蘿莉合作

想抽隻炮

9個腐皮

THX

驚未

正皮左

17號

賣撚晒

★ 馬上就要維護, 大家快去清掉體力吧!

屌你老尾原來已經維護緊

唔記得掛多把劍仔比牙遲

我今晚唔訓收左佢

Sorry囉

開返SER比我CHING體先

我個心好撚痛呀

牙介游緊水

痛到四週年就好返

我個ac進度仲停留係2016年

執撚左

沒有合作 沒有人生樂趣

入得

仲有一堆6星限未BUFF

幾時合併埋喇叭聖誕龍個啲
就黎爆box

點解啲覺醒好似隔左一格咁

收水寶玉

請簽收

thx bb

臭馬

上面SHOW隊長技係好，但咁樣SHOW法其實好樣衰

apple迫人support X，大介寶寶咪鳩黎囉

我寧願佢乜都唔SHOW，就咁將地下城背景拉長咪算

我覺得放底好過放頂

Plus機上面個status bar清咗咁多唔係好慣

118希望夠頂

依家交換有音效

會唔會太天真

110 希望夠頂

我個心好撚痛

頂穿你個屎眼

係先好講

我唔玩啦

好

食lunch未

寵

隻馬仔食乜潛覺

手指

西

推

無馬仔答你唔到

禾刀矛

好傷心
一入神格就比兩個幽助即斷

又欺凌人

6個s

用幽助 斷番人

用得8c既通常都係屎忽鬼

7C 放手指轉

其中一個肯定過唔到
中間有星知同屁濕奴

完

1001

9009

諗好下個topic 未

求親友用我一場

用左幾多石刷友情

唔記得
蛋龍都幾千粒

俾多2晚時間我

好慘

光大魔女

最佳無效車隊隊員

隻光魔女廢既，可以唔使抽

應該下一個盃又做球俾光魔女

好得意

2000rank

咁難用

新たな降臨ダンジョン「ソール＆マーニ 降臨！【全属性必須】」が登場！
難易度は「超地獄級」「超絶地獄級」「壊滅級」の3種類！
「壊滅級」をクリアすると、報酬として「イベントメダル【虹】」がゲットできるぞ！

鳩派

怕撚左你班人啦

一抽中咗

免費大版面算係咁

隻新限係咪第二隻game走過嚟

ching0準備好未

1000